輿論戰重要武器：台灣太陽花佔領判詞

太陽花佔領立院二審再判無罪，因「屬最後必要手段」
合議庭宣判時表示，二審並未援引「公民不服從」概念，但認為太陽花學運肇因於反服貿黑箱，民眾陳抗並未主動攻擊警方，過程中民眾或有與員警推擠衝撞，但沒有人持器械攻擊，也沒有嚴重流血衝突，檢方上訴指控黃國昌等人涉犯煽惑他人犯罪沒有理由，駁回上訴。

沒有暴徒 只有暴政

Push

.

但我地面對既依個係港共

用嚟比啲「中立派」睇

push

要比啲「終極中立反暴力和理非」睇下

文宣幫幫手

推

面對住個獨裁政府係唔work㗎

佢地好彩係蔡英文上台
但香港唔同啦台灣警賊起碼唔會導企係度既人槍槍爆頭先

我明啊巴打
所以我係想比啲 反暴力嘅和理非睇下

睇吓呢啲宏觀嘢都好
當散吓心